我鍾意睇Think Big天地邱晴，我係咪有問題

尤其係佢個下巴仔，點解雙下巴都咁得意。咁多靚女，個節目係咪真係比小朋友睇。

呢D相有福氣,娶女人娶呢D就啱

Think Big最鍾意邱晴

求名

冇做啦

奏音

射射

堅正

一樣 樣

射lin都幾可愛

Kelly姐姐、Regina姐姐、Mandy姐姐全部都走晒

冇問題 好L正

無問題

幾正

佢係正 又有肉哋 笑得又好睇
玩遊戲個陣個cam man成日都唔知有心定無意zoom佢對腳

我鐘意芷欣
個樣懵懵地 幾可愛

係幾正，成日𥄫佢ig，咁我係咪都有問題

當日睇 thing big 就係為左睇雙晴

屌你對腳好撚白滑
又長又直

腿

好想瘋狂奶腳
如果可以同佢訓
一定晚晚玩腳再瘋狂中出

Me2 好撚正
之前出街比ex見到我睇佢ig

20歲咋屌你

嫩滑既大脾

MIAA-260 唔洗多謝我

天真無邪既笑容

same

未睇過THINK BIG 但睇相好似好正咁

無謂沉迷，佢早晚都係做某條你睇唔順眼既男人既女友/老婆

比啲幻想自己都好呀
如果可以食到佢一次 真係無遺憾

除左睇佢我都唔會睇呢啲低能兒童節目

愛回家久唔久都會有佢

真係好正..

仲要係深黃，叫人睇蘋果

#lick#l

但最新個篇係東周

佢阿媽都好似幾正

大隻系女孩 腰粗細Cup
淨係餐餐食飽就都會變大肥婆

要中出

港版奏音

有次打開電視
就被佢吸住左

佢老母仲正

似好撚易肥
好快變師奶

好正